其中最让人热血沸腾的部分是副歌部分的后半部分，说唱歌手唱着“宝贝，坚持住”的低沉声音与歌手轻快的假声交织在一起，形成了音色的动态对比。 2021年最佳K-Pop歌曲和专辑|Kat Moon | 2021年12月8日|时间 
 一开始你可能会嘲笑他荒谬的假声，然后你可能会因为它无情的活力而连续播放20遍这首歌。 2021年10首最佳歌曲Cady Lang | 2021年12月5日 
 虽然IU的许多歌曲都以一种沉重的方式演唱，但她在这首歌中的演唱轻快而细腻——无论是柔和的假声还是充满后合唱的低语。 2021年最佳K-Pop歌曲|Kat Moon | 2021年7月1日|时间 
 2011年，他以神秘人的身份首次在网络上露面，拒绝给自己的声音配上名字或面孔——那是一种飘浮的、渴望的假声，听起来像是在试图逃离生活在产生这种声音的身体里的孤独。 在最奇怪的超级碗上，威肯和克里斯·理查兹在2021年2月8日对阵华盛顿邮报 
 《大地，风与火》的粉丝们只需要听菲利普·贝利标志性的假声的几个音符，就会开始陶醉，摇摆和跟着唱。 地球、风与火的菲利普·贝利主持虚拟假日晚会，2020年12月3日 
 他们用大假声合唱创作了大型歌曲，为大型体育场的合唱设计了大型歌曲。 格温妮丝·帕特洛经常出现在酷玩乐队自我意识的分手专辑《鬼故事》中 
 然后他开始唱这首歌，他用他甜美、脆弱的男高音充满了整个房间，转变成一种直抵人心的假声。 书库:内维尔兄弟宣称他们是河口吟游诗人约翰·艾德·布拉德利| 2014年4月27日|每日野兽 
 不像他的假声和“酷爸爸”对软呢帽的偏爱，这段绯闻实在是太不可爱了。 结婚，上床，杀人:林赛·罗韩性名单丑闻版|艾米·齐默尔曼| 2014年3月12日|每日野兽 
 他的三八度假声在《火星攻击》中也很有优势! Malcolm Jones, Jimmy So, Michael Moynihan, Caitlin Dickson | 2013年12月30日|每日野兽 
 那个高音假声非常有说服力，这就引出了一个问题:一个男人真的能做到吗? 听这里:Manti Te ' o的“女朋友”Lizzie Crocker的语音邮件| 2013年1月24日|DAILY BEAST 
 “好吧，这不是那个土耳其脖子老头本人吗?”当他们两个人进屋时，他用高而假的声音叫道。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 最后，他的同伴养成了习惯，每当他装腔作势地喊“米尼奥尼”时，他就抬头望着他。 《沙漠激情》奥诺雷·德·巴尔扎克 
 把整个城市的人拉回家吃晚饭的电车是一个声音假声的巨人。 《机器之声》|杰拉德·斯坦利·李 
 在尖叫的假声恳求了很长时间之后，攻击者终于放弃了练习。 地主|霍尔曼日 
 在任何时候使用假声，无论是讲话还是阅读，都是令人怀疑的品味。 《安大略读本:高中读本》，1886年，教育部